[A/I/PC][CCG/TCG] zombie討論區#01 來參加 kickstarter funding ?

Zombie Battleground - The New Generation of CCG/TCG ---by loom network

後續版本有中文支持!!!

kickstarter:

marketplace open
August = first playable version (kickstarter backer)

Platforms: iOS & Android smartphones (PC and MAC later)

next stretch goals

Aug 4 2018

Update #22: First Purchasing Options Now Available on Loom Trading Post
1 Comment

Like
7 likes
With 9 days left to go on our Kickstarter campaign, there are two great questions people have been asking us:

How can I back the project and get early beta access after the Kickstarter ends?
I’m unable to use Kickstarter. Are there any other payment options for backing the project?
And we have a response that answers both of these questions in one shot. You’ll be happy to know that we’ve just launched our first backer tiers on the Loom Trading Post!

Note: For those of you who have already backed on Kickstarter, you don’t need to do anything. There’s no additional benefit to backing on the Trading Post vs. on Kickstarter. (And in fact, all the “Kickstarter exclusive” benefits are, true to our word, NOT available on the Trading Post — only on Kickstarter).

But for those who are unable to back on Kickstarter for one reason or another, we are now offering alternate payment options on the Trading Post, so you can still be a part of the beta and help back the project.

Head on over to the Loom Trading Post at loom.games and click "Get Early Access" to check it out!

At the moment, we only support ETH and LOOM payments, but we’ll be adding additional payment methods such as PayPal and Credit Card in the near future. Plus more and more functionality in the weeks to come!

Got questions? Hop on over to our Discord and chat directly with the team to get them answered!

Stay tuned!

Best,
James Duffy Co-founder

let check here
[url]
[/url]